omd olympus

呢部機對新手黎講好唔好，同埋主要影景同食野，呢部好唔好

影景就預左先天缺撼
野食是Very good

有咩缺憾？

細sensor

On9影景大唔大sensor有咩關係

C兄有咩睇法

M43， Wide鏡難求呀